（有用Twitter嘅唔該入一入嚟）

一齊幫手推到全世界都知呢班畜牲有幾仆街